12月都仲未入到職既fg真係好好醜醜都做住先

11k既工都唔失禮搵到再轉好過量地食老豆老母😖

agree, 做下野起碼可以同人交流下，學下待人接物，搵到位改善自己，屈係屋企只會愈黎愈摺，仲難in 得成

講得岩
但係現實中有d難開口
好似串鳩佢睇死佢搵唔到好工咁

yes
8k都要做啦
唔可以有空白期

冇錢都做啦
當學野

喂，唔好撚鳩我地90後好嗎

7k 依d 西工都做

冇工開咪又是畀人睇死

沒工請
剛剛報Coomerical bank mgt trainee,test都沒得做，就reject，收左我皮

屌，部機回左三次!做住part time先啦，巴打

樓主你開價11K無人做?

屌你做爛市

我覺得我好低人工

屌 頂爛屎
12k以上先考慮

11k咁高

11k有幾高呀清，而家洗大餅都13啦

高登大學豬不願面對事實